
                      todo lo que tiene que  ver con crepusCULO, no me apetece verlo nada.Lo aborreci tanto, que cualquier cosa donde salgan sus actores no me apetece nada verlo
        
            